我想問連尼住你究竟係比人夾撚左返大陸定係真心想任由時事台一直沉淪落去 ?

雖然時事台喺2019年幫左好多手，但去到2020年已經比港共，波台狗，5毛PR玩到爛曬。因為咁，唔少有心嘅會員曾經提出改革時事台，亦都有人整過5毛打手list，不過連尼住你好似完全唔想理時事台，任得佢比人搞爛曬。時事台變成左充滿垃圾新聞，放負，港共狗隻同埋紅媒聲明新聞發布地，真正有意義嘅討論經常快速尋底。

香港而家已經變成左上facebook 同IG 講句 野都驚嘅地步，連登已經成為TG以外香港人可以自由發聲嘅地方，受眾更加遠高於使用TG 嘅人數。希望你唔好好似港共咁對問題視而不見！

對於入黎睇嘅其他會員，想問下你地，若果連登時事台唔改革，我地係咪應該再開新地方?

推

真係好灰 晚上想上來睇下時事 得一堆9唔搭8既post
分化 抽水 洗底 人格謀殺 乜都有

每次上連登都要block幾個五毛

以前係想知有咩行動/新聞會上連登
而家係唔想增加負面情緒所以少d睇連登

同高登後期一樣
等收皮

而家連登負能量係重到唔正常
心情唔好真係睇少d

連出面d文宣都係叫人睇少d連登
連登真係淪陷了

自己整個黃燈啦

真心 管理員係消極面對呢d問題

唔用顏色得唔得

要整頓都係波台先啦下話？

講到連狗開新壇係為左言論自由咁
柒少陣啦
連尼住點解要理

同埋邊個有權決定5毛打手list?
又係cc toy捉鬼師?
咁同港共屈你破壞國家安全有咩分別
會員xxx, 而家指控你破壞連登時事台安全
罪無可恕, 無須審判, 即時ban

最後連登只係平台
用戶一日唔識自己分辨5毛打手
開幾多個新平台咪又係有同一班五毛開ac

正確判斷
唔值得死守連登
同班五毛泥漿摔角只係浪費自己時間

保持思考唔好亂覆啲三毛,無視佢地

agger真係會睇到負

D人受佢哋冷嘲熱諷單單打打影響，可以怪邊個

睇得多真係頂唔順，幾心水清都會被影響到

總之要成日提醒自己連登諗法唔係全世界

唔係個個手足又冷嘲熱諷又屌人唔移民

其實俾中共用少少錢收買咗都唔出奇，連登呢個咁好用嘅輿論平台

冇用啦，邊度有影響力，啲網軍五毛就會去邊度

點解連登冇比人DDOS到爆炸
留住條尾好追蹤?

你真係第一日上網，由佢第一日搞Lum高登果吓，就有人起佢底係紅媒手下嘅人

你班小學雞好似發現新大陸咁

我而家都諗連登仲有幾多真人會員
個個台都係同一班小圈子互推
時事台正常新聞post平時又少人回
但放負分化就洗晒板

不過好老實
而家五毛係wfh靠ip捉到嘅好有限
同埋佢地目的就係搞破壞
你每轉一次場佢就搞一次，反正有錢

齊轉場有少少治標不治本

圍爐 黃燈一個

對於我黎講，咁做就filter 左一堆垃圾post, 叫做好過冇

有時果啲根本係搞事 但所有野就推落時事台度
cctoy. 兒登仔 咁 自己上又自己踩

就好似波台果班 同廋底大波妹果單野咁

佢可以做d咩? del晒唔岩聽既post?

你都識講

連登已經成為TG以外香港人可以自由發聲嘅地方

點解人地講既嘢 你覺得唔啱 就要限制人地？ 你咁同共產黨有咩分別？

又block 多一個 加5毛list

幫定班cctoy寫好劇本比你copy and paste

Agree最後果段
偏偏啲小朋友就要個世界圍住佢轉

你咪走囉

我都想睇下有邊個可以全天候24小時去處理

一個討論區

你咪就係最想認真既人全部走晒個個

一次過全部會員要重新輸入帳號 密碼重新登入

發明5毛打手list既英雄關sir去左邊

你有冇上過高登架

咁快啲死

佢當然想

冇所謂
不過連仔
整完同依家一樣既話
唔知你搵咩賴

push

不能同意更多

時事台冇錯係好多五毛/假膠/風向post，但呢啲都係會員質素問題，覺得佢地嘅言論有問題咪負皮佢，邊個有資格去定論邊個係五毛，邊個block得？根本呢啲就好主觀，如果連尼住block錯你地覺得冇問題嘅人，到時係咪又話佢獨裁亂block人，點解要連仔負呢個責任？

舊年呢啲post其實一啲都唔少，只係大家夠團結一致去ignore佢地，令呢班人自己單機，再唔係就會出警世文提醒/同大家討論個方向應該點行。

連仔嘅責任只係確保討論區運作正常，有自由嘅討論空間同埋冇不雅同不安嘅內容。風氣係點佢根本冇能力理咁多。最多都係提醒下啲會員唔好亂洩露個人資料，以防啲popo臥底入嚟引人中計。

無話想邊個走

但講真你係一間大公司都好多人有唔同諗法

何況係咁大型討論區

根本就無可能完全咁分到

個時高登都係因為格硬搞死個apps

先搞到啲人走晒

波台班人都係
但其實可以點做？任何干預都會比人屌

係傳統論壇既弱點
連登都要步高登後塵

你都on9
你班認真嘅傻鳩走哂
我哋邊有嘢玩
不知幾想挽留

你點人地背後有咩人合資

係你地自己幻想當人黃

啱
自己圍撚飽佢

好在踢爆眼狗個post 唔單只開係波台

當年689都成立左一個網軍工作室啦
隔左5-6年，當然編制人數更多、手段更成熟
睇下台灣ptt八卦版點樣由反服貿主力，變成今日既污煙瘴氣
連登時事台的墜落都係死於同一套路
只要team人唔解散，你轉一次，佢地當然就跟過去搞臭一次

放負撚

有得你block
有得負皮褶埋
仲想點
有d明玩膠 想搵人撩交隘
都係要一堆人走去覆去屌
一隻手拍唔響嘅

係庇護工場捉住d輪椅人士屌

人地連尼住幾撚時表過態
又屈人黃

你第一句就叫人走？
第二句就無話想邊個走？

講返主題 我知大家都有自己想法 但洗唔洗係時事台有post推post? 人格謀殺個d關時事咩事？
連仔開返個抺黑台比佢地用得唔得

彈開啦波台狗

一堆波狗衝入來

感情台都有唔少pr po

你講緊咩
好多手足移民讀書喎

你講得岩 真係整list既話 就會被lunch哥fans 眼帶賤種呢啲人話你係五毛

連狗搵錢架咋幾時講過自己黃

我唔明白，係真係有5毛
當中有人唔岩你意見又係叫5毛
咩叫言論自己？
出post有篩選？

言論自由 ， 笑話黎？

笑死
Cctoy玩獨裁？

呢個po又有幾件入黎撩
睇唔邊個又頂唔倒

無記錯高登後期係block user喎
不嬲高/連登真係一個咁既平台
只係最近嚴重左啫

同養蟻箱一樣，可以睇下d 蟻點起路築巢，
如果蟻未離開到個箱
箱外的人點解唔keep 住，睇蟻做緊咩諗緊咩
到真係走蟻必要時就會掉左個蟻箱啦

班天真撚幾時先明白言論自由同限制發聲係互相衝突
你地所謂既改革
想要既唔係真正自由發聲既討論區
而係只有你地呢一部分人自由發聲既討論區
即係一個單一言論既圍爐區

一有所謂 5毛打手list
最後或多或少一定會變成根據某d人既喜好選擇性過濾
邊個決定5毛打手list 邊個就有權力決定成個論壇既輿論導向
就好似支那咁
其實就係你地想要既"改革" 不過偏去另一邊
5毛打手list
反中亂港list

連登已經成為TG以外香港人可以自由發聲嘅地方
樓主真係笑左
咩叫自由 自由咩定義黎
你唔比人出垃圾post 你定義做垃圾？
咩撚野自由呀 重叫人另起爐灶
On9

都係個堆

支持

未有抗戰嘅時候 大家玩膠笑下無人屌
依家比班抗爭撚 新會員屌翻轉頭
就好似班新移民屌鳩班香港人唔尊重支那文化咁

首先，部份PR5毛打手講咩言論自由，咁我想講你班撚樣嘅存在本身就係有目的咁令到其他有用嘅討論唔可以維持，如果你開post有用，呢度會員一呼百應咁正評同跟住你topic討論我就無野講，但事實係你班撚樣成日開埋D垃圾post阻住人地討論。

對於連登體系內嘅改革，我就拋磚引玉提出以下幾點︰

1) 將正評達到一定數量嘅post頂置一段時間，令到其他垃圾post唔可以打亂討論

2）如果某一會員被一定數量負評，開post會被標示（例如此一會員曾有大量負評紀錄）或者被禁言一定時間

3）實行1）及2）一段時間後交由會員以正負評方式決定保留/修改/撤回

其實 又好難 block鳩人發言咁同支那有咩分別 不如實際啲 我哋出個post list低邊啲人要block 自己想block嘅自己block啦

言論自由 但你講唔岩我心水
5毛 賣港 樓主真人應該垃圾黎
睇到好撚嬲 抗住自由旗號 過濾人哋既post?

口口哥

#幾？幫你望下

驚你睇到負

真係on9 同立會投票有咩分別 你人多負人地就禁9人言 自由討論區？

on9玩人海大陸網軍贏硬無限金錢acc

你咁整12項咪又係大陸網軍控制晒鬥刷

波台賤畜又聊

我有我傾你有傾
點撚樣阻住你討論？

好明顯佢就唔係你所講認真既人啦

佢又係個啲想變到全燈都得一種聲音既人

要做到你所講係正確台討論正確野

暫時剩係諗到版主制同關左個熱門佢

但行版主制我個人覺得好撚7

變咗第個討論區咁

樓主呢啲人可能啱行呢套

唔啱聽就屈毛
個個都要bam最後得返你啲同溫層

剩係個1你都比中共利用啦你以為個isp真係咁難有呀

成班人支持 言論控制

番上支那咪得囉

睇黎百度吧 先係佢地心目中既新天地

你有無睇過老母叫佢用飯做膠水 好無文化 5000幾正皮個post?
個post我睇係垃圾到爆
幾多人係睇下正負皮就跟風㩒
幾多人淨係睇title就㩒
內文係咩一概不理

建議你上戒色論壇 ,全部人都好正面

笑左
小朋友畢業未
諗野唔好咁天真好唔好
你自己都識講好多五毛打手
仲玩正評數置頂 負評數禁言
五毛打手一開post第一時間幾十幾百個ac正評到置頂
順手負評你禁埋你言

你不如問啲撚樣推舊post佢諗唔諗住搞

美國人你哋同我聽住....

請問狗眼看人妻(狗隻#30084)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

條撚樣神早喺外國數銀紙啖世界啦
你想搵佢呀？等多陣啦
到新年時就會浦頭話出連豬利是封同揮春架啦

唔啱聽就等於五毛 PR
講事實就話人放負
咁叻咪自己整個forum日日開po圍爐囉
兒登又第一日開始都只不過係高登代替品
中大學雞睇得動漫多以為自己可以改變世界? 學人講政治

我都有俾老鳳擇名，幫我喺站務台搵返個post上來

你嘅意思係，只想睇到自己睇嘅post，
所以要ban晒啲開唔想睇嘅post嘅人

乜野都話要連仔幫
大佬呀 呢度咁多弱智仔 佢可以點？

有三千網軍洗正負皮既話你果三招就全部報廢

果然係連衛兵，咁樣同你哋最憎惡嘅共產黨旗下嘅微博有咩分別

又要開放自由，但又要過濾五毛，啲政策要喺呢種矛盾邏輯下發揮作用，好大難度

返百度啦屌你老母

負評就禁言當呢度babykingdom定discuss呀
加埋版主同管理員好唔好?

我覺得討論下改善熱門機制嘅可行性先啦
首先 如何判斷有用post定垃圾post呢？

我有睇哂魯魯修架

有目的咁令到其他有用嘅討論唔可以維持

你做判官呀
你認為有用就有用 冇用就冇用

建議你去玩fb 正皮可以置頂

連登已經成為TG以外香港人可以自由發聲嘅地方

佢之前出過post講你唔中意人講野都好難判斷係咪五毛啦， 佢講過要堅守言論自由

連仔早唔知一個月已經話有好多大學acc唔尋常咁登記，近排已經好明顯群魔亂舞，好多post睇題目已經知內容同對答，支國呢樣真係成功
成個國家資源雖然得五毛，但仲有藍屍黑警小粉紅熱狗波台狗等等咁多人圍埋玩，就算唔陪佢哋玩去所謂討論，齋睇其實都會負能量，真心建議呢排上少啲，可以照去twitter做功課
對連仔基本上已經無希望，要靠自己

身邊有啲朋友由上年開始已經冇睇
仲留喺度係唔想連登變五毛論壇帶風向，話哂仲有好多香港人睇
但愈黎愈頂唔順

有外國手足搞新壇我一定轉

連仔由頭到尾都冇講過連登係黃絲政治論壇點解要理？

今日每個post都群魔亂舞

五毛簡直如獲至寶咁

有用po 幫推
5毛黑警死全家

On9, 人地五毛就要連登西走佢？呢啲就係你所謂既言論自由？反智到極點，不如你自己開個group,加曬啲自己友去討論啦

唔好睇到自己咁高啦 成日意見唔岩你心水就話人5毛PR狗
然後話要改革 笑撚死人咩

成日話人放負，自己厄自己贏緊就好撚大正能量，面對現實啦，無人出黎聲都唔敢出叫做贏緊？

終於有個正常人

投票post

到底幾時肯封左波台

不如除咗正皮負皮 出多粒垃圾post制 數量多過正皮負皮某個比例就會沉 如果俾人惡意拉沉 又易啲check邊個拉

連登傳統嚟

深夜先係最嚴重

當抗爭陷入低潮 時事台既問題逐漸浮現

又要享受呢度人流多啲多人睇
又要嫌呢度多閒雜人

想限制言論？

連仔唔理我唯有到見波台狗就block
咪撚浪費我時間，大把所謂嘅反對意見其實同香討差唔多只係冷嘲熱諷

無知一問2019 時事台幫左咩手

咪係 連仔係合資獨資 大定小股東都冇必要同會員交代啦

藍都唔奇 一直冇表態嫁

1000%準確

+1

我都睇到好心煩 好想連仔做野

但問心 本身依個連登只係一個平台, 係好多真香港人借用黎發放一D INFORMATION...

連仔唔做野... 又冇得怪佢...
又可能佢一做野..成個連登比人DQ都似

用家 要識得分邊D係人邊D係狗邊D係5毛...

我覺得有問題唔好逃避 不如大家諗下有冇方法改善啦

Admin真係消失哂
而家連標題黨都唔理

佢擺明係扮黃
我第一個就block柒咗佢

亂block人會變左香討
So far有5毛我覺得好少事 有得起底
其他人都會提一提

攪撚到呢度烏煙瘴氣，啲賤種三毛/PR blocked 極都有。CLS!

去到個邊都係要搵稻草人做5毛pr

有幾多正負評不嬲同篇文既質素冇直接關係

樓主: 正常討論冇問題, 有目的阻人討論就係PR5毛打手
李桂華: 渣車冇問題, 渣車打劫就係犯法

有道理 最緊要用戶私隱安全 同防止分身水軍ac

收皮啦你
唔啱多數人聽就要俾人打壓？
你知唔知連登係討論區嚟架其實
連小小異見都頂唔順唔就咪撚上嚟
你咁明目張膽打壓言論自由 唔好話你反共乜乜柒柒啊
覺唔覺自己好嘔心 做人做到咁矛盾

同舊登一樣
比五毛+政黨打手+波台狗玩死

開口埋口狗狗狗 你琴晚個friend眼帶賤種 收咗皮又唔見你出嚟屌你老母

我屌你老母呢個係咩討論區呀，你老母臭閪你藍屍你死撚番去香討。你老母個臭化閪！

雖然最近大家心情都好差 不過最近連登單單打打風氣太嚴重 可唔可以理性討論下有咩可以改善

我而家屌你老母臭閪呀！

無話唔岩聽就要block佢
有啲起一起底都知咩事啦
出埋啲post唔淨只唔岩聽

黄撚到傻左學人爭取自由.但唔岩聽既野又要求人西走佢.....你爭取緊啲咩啊傻閪

屌你個老母你惹我，係鍾意block你老母臭閪呀！點撚樣呀？唔撚順呀！你老母臭化閪！

吹雞送頭我數都數唔到

講事實就屌哂老母咁

咪撚理個無腦傻閪喇

小學雞咁

搵望遠得唔得？我見佢早幾日都上過水

你而家講我呀？

好撚明顯喇成個智障咁

關你撚事咩，傻閪

其實好撚灰
我仲記住曾經嘅統戰部

又啦
19年大日子炸到仆街

清泉回應
樓主態度係正確
但操作上想揾連尼住搞就唔合理
會員智商同質素都唔係你控制到
經過2019年如果都仲有人比風向撚影響到意志
咁果個人佢企咩立場都無太大分別

風氣無得用個人力量整頓
如果唔係同一言堂微博有咩分別
討論風氣變差係事實
但都可以係因為事實上真係少左人想認真討論一件事，結果潑婦罵街post先見晒頂
唔理咩台都好
個人來講我覺得block晒班唔好笑假膠/擬似五毛/垃圾罵戰撚已經係最好方法
無視佢嘅發言已經係個人力量做得到最有效率嘅事

你尊重佢發言權利
同時你選擇回應與否嘅權利亦受尊重

唔岩聽咪block埋我囉
屙篤尿照下自己先啦

對於好多人講咩言論自由，我想論我嘅建議有邊點無左言論自由? 我都講到明block人也好，頂置也好，係建基於呢度會員既決定，尊重每一個人。

我地係小數服從多數，共產黨係多數服從小數，明未呀?

Cls
好似中咗降頭咁

同呢啲精神病解釋黎都冇撚用
一陣又屌你老母臭閪

2)

笑4

人地無限isp

你估最後邊個會贏

你用正負評嚟決定嗰個會員有冇得開po發言，本身就已經同你話連登多五毛多PR呢個前設矛盾咗啦

假設學你話齋真係有網軍有PR，一吹雞就成班上嚟正評，你呢個方法咪仲容易出現一面倒既言論方向，咁仲點樣有言論自由吖？

連登個個user都有開post推post嘅權利
連仔又唔點bam人
唔應該將任何（你覺得）有問題嘅嘢
簡單歸納成任何一個台有問題

見到班冚家剷&智障
開post屌又好，入去屌都得
都應該只係針對人
咪亂開地圖炮
亦唔好為咗壯大自己聲勢
標籤其他台
將其他正常人拉入啲無謂兼無聊嘅紛爭

如果見到啲真分化撚開post
太低級嗰啲當然唔洗理
高級少少、混淆視聽嗰班要入去反駁
要謹記簡而精
咪畀佢哋遊花園/同佢哋泥漿摔角
要記住佢哋嘅目的只係動搖我哋嘅信念

波台狗不敢面對自己係波台狗嘅身份

一路浦開時事台 係呀因為有你哋呢啲咁嘅垃圾 先去其他台

俾cctoy整list
睇返之前美國，加泰死全家，即刻返poly，盲撐白卡仔
冇俾人bam個啲會係咩人

佢好恐怖

唔好咁嬲啦
隻手震到電話都就嚟跌

呀 睇曬呢個post 大概睇得出5毛首先 會刺激你 引起對罵 之後令到個改善post變咗罵戰post
咁我覺得首先要提高EQ 唔好輕易畀人撩交嗌

你不如直接整張5毛list叫連仔一次過ban鳩哂佢哋

依個就係你地所講嘅言論自由，笑L死人

但係你唔記得咗共產黨喺呢度都可以變做多數
人地有無限isp email wor

香港而家要既係類似人網既討論區

成日話要自由，但一唔啱聽就要俾你blk，仲要人禁埋言，香港俾你班cctai統治分分鐘仲衰過中共

上個討論區都要小數服從多數
樓主真係傻撚左

所以直接篤出波台狗等佢地惱羞就得

佢仲要完block之後逐個撳出嚟睇你
但又唔可以覆你
谷住谷住嬲到拳頭脹卜卜

你老友眼帶比人bam左 你點睇？

請問係咪所有體育台會員都係波台狗？
我認真發問

你地咪又搞另類獨裁

我一向都深黃 但只係唔撐侵

就已經俾班愛侵力屈毛屈左半年

係你地唔肯接受人地有唔同睇法姐

坦白講 如果你地咁想只有一種聲音 不如自已開返個TG圍爐打飛機算啦

唔好搞鳩連登啦

所以 你都可以無視對方吧 討論下有用建議先

cctoy到依家都仲未明點解自己去到邊都咁神憎鬼厭

不嬲都覺得好多cctoy其實係藍屍
唔係時事post上熱門又五毛
串佢地啲邏輯又五毛
古有舊登屈人社打手
今有cctoy屈五毛波台狗

眼帶只係一個幫過我嘅契弟

連登討論質素咪就係因為你呢種user搞到低哂

2019

和勇文宣無大台 街頭抗爭打響國際線

2020

選舉大過天[member]抗爭企埋一邊[/member]35+ 議會「奪權」回歸泛民（初選）大台

結論：2020鬼過2019

比人屌一句就追住嚟屌幾十句，之後屌唔過就貼自己block人嘅圖出嚟等人無仇報，呢個user都真係經典

玩人數嘅嘢 你小心 膠登好似試過 最後係被玩死
五毛同PR係有組織去做
你最後會俾禁言

心都淡，啲5毛開post互推就上曬熱門，真心討論或行動post就上唔到，就算係有心討論既post入面又勁多5毛藍屍放負帶風向，跟住或者係到互屌，連登應該就玩爛，步高登後塵

啲五毛見侵搞唔掂就集中上水

養動物既人會定時比飽飯D動物食,
養蜜蜂既人會整個框比D蜜蜂起巢,

Mass Effect 入面有個古文明高科技建築物Citadel,
係劇情入面, 係"奸角"外星機械種族, 用黎養大D生物挑選進化得好既物種將來收割既陷阱黎

有時連登風向莫名其妙既時候, 我就會諗起呢D野

佢先最似五毛
扮偏激撩交嗌 分化呢度既會員
令討論無法繼續

連登明明係俾人輕鬆派膠地方,你班撚樣日日政治洗版
班原居民都未屌撚柒你地就係度吠

我覺得 又離咗題啦
呢個post應該係想討論下 有冇方法令有用post推更快 無用post沉得更快
所以首先應該討論下點樣判斷一個post有用定無用 呢個真係好主觀

講唔關時事就話人港豬五毛pr
仲話要話要關其他台
一言堂

呢個真

免費上個forum咋你
又要人做乜做物 大爺牙你

呢個真 駁嘴又唔識駁
淨係識講港豬五毛pr 就block完敗走

说得好，連登根本沒有五毛

我覺得唔想俾人當5毛 首先發表下有用建議先啦 一味只係講5毛 block 就無咩討論建議

有冇高見

你都on9嘅
有話唔比佢講咩而家

呢個問題
只可以由用家自己裝返個腦去處理

第一件事係放返低啲標籤先
cctai 波台 恐懼撚 愛侵力呢啲
大家都唔好用啦

邊個話無 五毛同pr？
不過邊個搵到證據證明有會員係先？
有班人只要意見不合 唔啱聽就話鳩人五毛 pr
呢班人就肉鳩酸啦

咁又點

你波台狗/5毛/pr/國安
自己揀一個

拎個電郵開ac 有幾難？

其實佢地啲思想唔加入共產黨係幾浪費

真，冷嘲熱諷放負能好煩

無人理我嘅 no idea?

咩撚嘢難唔難

支持，嚴禁所有反美撐中同負面言論

咁都兩個負評，兒登仔真係兒登仔

好簡單，你根本確認唔到佢係5毛

一係研究 根據用戶習慣推薦熱門？咁咪可以睇到自己有興趣嘅post, fb好似都係咁 好似好有難度

以為有咩高見
Dns 原來又係屌阻住cctoy 議政、熱門有non-抗爭post 搞到唔舒服。

拋出黎既解決方案，仲惡過共產黨之餘，又更易比5毛操控連登

事實就是没有五毛同pr

你說有五毛pr證明你是cctoy港狗

我黨是全地球最強大的中國人組織

你說有人惡過我黨是不是在侮辱中國？

膠登五毛就其實唔多，係啲人濫用制度去誅殺異己（包括但不限於「五毛」）

利申：前膠登內務長

連尼住

但係 熱門嘅目的唔係想最快最新睇到自己想知嘅訊息咩 要擴闊視野嘅話自己入分台睇？

認真問
連登幾時做左official黃forum?
黃營先用得post得？
點解可以幫個public forum定位
天真過天真嬌

速食文化

你勁肉酸

好難判斷一個po有用定冇用
因為呢樣嘢野好主觀

想睇到自己想知嘅資訊
我諗follow+自選台都夠做？

例如財經撚 好多消息都有時效時 佢梗係想知啲國際大事最新嘅消息 佢唔會想知歌星邊個攞獎

啱呀 所以諗一諗 只可以知道邊啲類型post就自己想睇

仲有mk仔女惡意洗版

班新會然以為連登係抗爭大台

但熱門又唔代表係新，只係多人討論，可以係十幾個鐘頭前開嘅post

咪係
連登本身就係一個討論區
依家比佢地講成係一個黃絲軍營咁
仲要屌鳩原本一直係討論區討論嘅人 本末倒置曬
仲話乜能野而家連登太多負能量 笑鳩死我

聽落 好似又幾有道理 但係人力有時窮 咩都自己嚟唔會浪費好多時間咩 我其實都係想知對自己嚟講最想知嘅最新消息啫 科技唔係幫人減少workload咩 演算法唔啱咪改善攞 唔係點進步

樓主答答我？

玩民粹 跟人治 仲要禁人言
同支那一撚樣
到底樓主中學畢業未

客家佔地主

冇呀 我理解咗下 問題好似係熱門空間有限 睇唔到自己想睇嘅嘢

理性少少都比人叫五毛

好掛住一齊on99

本身都buy要連仔搞搞佢
但睇到你仲pin起依個msg

你拋緊磚定拋緊屎

洗唔洗衝上連登總部搞革命?

咁 係唔係即係解決方法係 大家應該推返個post 叫大家自選台

唔講以為cc台係佢屋企

熱門只可以睇新聞
你啲無謂post用不推文啦
熱門唔係比你地咁用

回應未

熱門唔一定係你想睇嘅嘢，只係代表多人討論嘅主題
或者某啲user想你睇到嘅嘢，因為可以推到上熱門

其實連登本身設計都不利討論
唔反對另開新局

啲推拉師真係無腦
要推自己個po 咪推
走入人哋po 拉嚟拉去 影響其他人討論
完全唔識咩叫做尊重 一啲家教都無

2）如果某一會員被一定數量負評，開post會被標示（例如此一會員曾有大量負評紀錄）或者被禁言一定時間

咁樣連登就唔會聽到人地 alternative 意見，8月有巴打屌 lunch 哥係 attention seeker 俾負評到傻，用你的機制的話冇人敢講難聽的說話

無呀 我見佢哋好似好糾結於咩post應該上熱門 我自己個人就無特別set嘅

好撚好笑 成日話整5毛list
有無諗過
分唔到5毛定正常人其實係自己分析能力有問題

有分析能力既
洗鬼5毛list

呀 係呀 我都係放工 碌下熱門算果種人

銀河系中心
全宇宙圍住佢轉

cctoy 有自選台又唔用，想睇時事 post 去時事台再去選熱門又覺得煩，都唔知做乜鳩

舉個例子
之前屌lunch哥既人俾人話五毛
如果當日ban哂佢地

等於ban哂班正常人
留低班無腦既人

支持時事台另起爐灶

傻鳩
到時咪又話5毛買幾千個ac刷正皮上熱門

不如時事台自己起個新香討自己揀熱門post
任ban 人，扣人分

如果你覺得自選台 可以解決問題 不如推返個post建議下登仔開個功能說明post介紹下 好過嘈嚟嘈去得個拮

set 第一版做時事台，再自選台 filter 走哂唔想睇的分台，唔鐘意咪 block 哂討厭的 user，都唔知佢地仲可以嘈咩 ，十足十未戒奶的 BB 咁

可能 或者 好似我咁 唔知有呢個功能 所以要靠你推介自選台功能

唔好睇得自己咁重要

班cctoy 真係好野
完全唔檢討吓自己
少少唔啱聽就話人五毛
整係識圍爐打飛機
日日係度含侵唔接受現實
個個想侵侵永續
正常人都想串尻cctoy 啦

啱

上邊堆5毛驚到震
樓主我撐你！

有條撚樣追住啲會員咬，重落力過追住支共咬

炒咁多次車 每次炒之前都超多正皮
炒咗之後就潛水

同意

呢排睇連登睇到好灰

好多五毛、熱狗打手玩分化

612又批鬥，攬炒巴又批鬥

唔該連仔快啲做嘢

整個五毛標誌啦

佢哋亦好成功鎮壓咗連登時事台喺52人被捕壇嘢嘅聲音，冇人敢出聲，個個驚畀人起底畀人咬

支持
淨係哩個post都大把五毛

66666666666

一個一個咁起底逼走人，營造緊一種黑社會式順我者昌逆我者亡嘅恐怖

成日話時事台逼害佢哋，人哋有冇起底趕盡殺絕做到咁盡？

佢連登出都話技術上無可能
你覺得佢會做嘢
瞓撚醒未呀

木耳夠黃啦
咪死咬著淺黃肥仔唔放囉

之後就會屌連仔五毛

弱撚智

夠膽同中共鬥疊馬

Cctoy幫撚過咩手

識得既朋友基本上都離開晒連登
我而家都係偶爾當笑話睇

成個頭版唔係五毛抹黑就分化撚，都唔知有咩好睇

冇獨立思考能力真係咪上咁多

其實真係笑撚死 根本CC台就係成日錯撚晒
好多時以為自己好醒個班根本就全部誤判又錯 玩屈毛
如果真係聽你地班人講 連登就真係死撚晒

一堆五毛即衝入來俾人BLOCK
正

民主

係咪你ban得太多所謂既五毛而搞到半單機？

blocklist 已經好有用

我終於諗到啦 叫連仔add個自選default去邊個台 定係依家有冇呢個功能

唔反對同正負皮排po 嚟釣accounts
不過現有推po都分唔到？